勇武有野講 ! ! !

推

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助